四驅車無懼阻路輾越樹幹 圍觀者：真係得喎！

四驅車無懼阻路輾越樹幹 圍觀者：真係得喎！

強颱風「山竹」襲港，港九新界多處水浸塌樹，道路嚴重阻塞。昨晚（16日）有市民在FACEBOOK群組「將軍澳」上載了一條短片。片段僅僅得16秒，但足以清楚闡明在災難環境下，越野四驅車的優越性能發揮。

片段初見到一條三線行車馬路被塌樹阻礙，一輛四驅車停在樹幹前幾秒。有在行人天橋上目擊的市民拍下此幕。其間，一輛客貨車從後駛至，發現未能通過，司機無奈調頭逆線離去。

拍片的市民更加以旁述：「低能仔呀，恃住自己係四驅車呀，以為可以過到！」然而，語未畢，四驅車便「霸氣」地從45度角打斜，先讓單輪輾過大約兩呎直徑的樹幹，繼而再讓其他車輪越過，輕鬆地脫困。該市民立即帶笑改口風：「真係得喎！四驅車果然唔同啲喎，嘿嘿嘿！」

立即變柒亦得 得咗

拍片條友柒到

話人低能仔

嘿嘿嘿

post 上去嗰個仲on 9
明知柒都要放上黎

低能仔

司機：低能仔呀

都唔係部部得，唔好亂試

想睇旁白個柒蒙樣

Suzuki識玩就即刻借條片幫新Jimny賣廣告

嘿嘿嘿 嘿嘿嘿 嘿嘿嘿 嘿嘿嘿 嘿嘿嘿

點解仲要放上網

原來真係有用

車主：我買部四驅車就係為左打風時候用的

設計對白：無野可以阻到我返工架！！衝啊！！！(衝過樹果下)

尚書大人真機靈

代理：又要加價了！

ruby tuesday係全世界最好既餐廳

四驅無換胎唔 Off Road 都爬得下 ... 重要係 Jimny ...
想知 Jimny 有幾勁應該搵 Top Gear 睇返

即刻變成娛樂大眾嘅小丑

HR：唔好同我講塌樹返唔到工，你睇人地四驅車都過到

好撚正

呢兩日好多打風片嘅旁述都好撚on9

過到就拓海，過唔到就填海

香港揸跑車冇用嘅
四驅先係皇道

我佩服佢敢upload

四驅車香港無撚用 好似係

明明拍片者係最on 9

去啊!!!旋風麥林

老老食食，我唔覺得我架 Q7 得，個車架扭到衣衣牙牙聲都似

好柒

有乜on9
小小事就要惱羞成怒？放上黎大家一齊笑下咪幾好

但佢係段片既精髓，如果唔係佢咁低能，多數人睇完就算，冇咁深刻，應記一功！

把聲有啲似林海峰

唔係話攞人嚟比
YouTube啲鬼佬不時都會將自己啲柒嘢擺上去，啲人笑鳩佢佢都冇乜所謂

而家咪笑緊佢柒囉

旁白好笑

邊撚度有2呎啊

態度𣊬間180度轉變
佢最後幾下笑聲應該係自己都忍唔住笑緊自己

真係有低能仔喎

笑撚死

片主燈到佢過到

你又啱，我睇得幾開心

呢個真.

片中車係jimny

估唔到喎，睇佢車仔細細以為得個樣，
之前座過朋友部jeep renegade(大陸），
完全得個樣，
流到仆街，
以佢個價錢真係算係咁

柒咗又有咩所謂

其實會唔會整花個底?

拍片條友好柒

應該就係同一個囉

超級大傻仔

佢有勇氣呀，我地又有得笑，幾好

拍片條友燈到

Jimny off road勁過好多貴佢幾倍既所謂suv

拍片條友柒能到

真係好笑

個底靚到識反光拓柒咩
一部四驅唔係發揮出四驅性能
等如男人有一枝巨棍但原來無女屌，淨係打飛機

好有喜感

之前睇測試, jimmy 仲勁過range rover

玩得越嘢會驚整花個底?
你著行山鞋去行山會唔會驚整污糟對鞋? 行山杖整花碌棍?

Jimny真係好撚勁，抵玩

post嗰個有咩咁柒
8成唔係嗰個「低能仔」post啦

而家有好多越野車都係以城市為主，
純粹賣個款，
之前大陸有朋友揸架5萬公里highlander 去挑戰入西藏，
行到一半跪低左

最搞笑係同行部5年golf竟然冇穿冇爛，
走完西藏仲返到黎廣東

range rover個spec都唔差喎
有冇link?

你求其Youtube serach jimmy vs range rover 有就好多

我係佢就整走聲再post

口德街市對出

把聲好好聽

好似龍心

唔出奇 陣式車架同單體式車架梗係有分別

個啲係叫越野車
一般四驅真係唔使諗
range Rover 新個堆都係得個樣

Land Rover同Benz G class呢?

整走啲聲邊個睇呀

個啲係真爬山 offroad 車

range Rover q7 個啲得個樣既 SUV

再配返音

G class都係陣式 不過就貴jimny好拿多倍囉

G63 真係睇到好迷茫
爬山用跑車引擎
有錢都咪咁任性呀

如果咁都過唔到我買部四驅車把撚呀？死都要死掂佢

有料

放上黎冇問題,但點解唔mute左條片佢

四驅車唔得？唔通你得呀？

我揸緊Landcruiser 76
琴日唔算難行 普通樹幹輕鬆轆過去

而家太多人當SUV就係越野車,到真係要爬上黎既時候就有分別。

Suzuki個堆車仔不嬲好襟玩好粗用
日本車特色黎

jimny有新車出, 代理應依個機會宣傳下

youtuber既柒通常只係普通既柒，又可能係特登搞笑

呢條友最柒係佢諗住笑鳩人在先
然後變咗自已最柒

拍片果個好柒。。可以登錄2018柒到唔敢睇系列。

話唔定副引擎好扭得呢

呢款車好操得咁喎

利申：唔識車

真係得wo

頭20 應該有

俾我就mute左把聲先

唔好話爬山，爬壆仔泊車已經 lak lak 聲。。。

反而我覺得 G350d 就好抽得

心胸廣闊

香港人最鍾意睇死人 比著連登仔分分鐘都會

怯 or威 都系一世/都繫於一舜間

後面架的士想上行人路過

加兩句旁述有晒娛樂性

車驅會唔會爬唔過樹仔啊

Thug Life

咁又唔同既 依家啲歐洲suv 都係sell舒服家庭車
跟本係啲老婆想要架七人車，但老公嫌太柒 想要架型少少 就出左suv呢個系列

越野同suv跟本唔同

有d suv好似仲要唔係四驅

SUV坐得高睇位有安全感，撞起上黎夠大份騎爆D細車

Suzuki仲可以後2 4驅 同4H
但好老實off road一定係唔夠一般歐洲suv咁舒服

玩車買多部就可以

係 屌早排撞車 如果我渣suv無咁傷

肯定係廢老黎

玩越野, 穿越, 依個市場喺香港仲係好細

本年度最佳四驅車廣告

尷尬到

係香港有幾何off road呀
同埋jimmy係公路點夠其他SUV舒服

三菱d越野車都好正

型同柒係一線之差

可惜既就係好多男人當自己部4WD SUV係越野車
高少少有四驅就當左係越野車

因為而家大部分SUV廣告賣點都係sell部車越野能力有幾好有幾多個mode比你揀去對應唔同路面

其實真正一部越野車只係分H4同L4 有無Diff Lock已經夠曬

係咪要斜cut 先過到，如果平排受力難過好過

subaru d suv 唔知過唔過到？話晒AWD係招牌功能

路是人行出來的

條片精膸係旁白

拍片條友好柒
好似打風前話個風廢果班人咁柒

求其喺地盤搵部4驅hilux 爬山能力都好過晒啲suv

把聲似林狗

如果嗰類片係特登搞笑嘅話就做多咗，觀眾感到尷尬事小，觀眾覺得片主戇鳩當有趣就事大，太夾硬嚟嘅話，柒嘅並唔係影片裡面件事，而係片主居然咁都可以擺上去先最柒，柒事呢家嘢可遇不可求，太做作就唔好笑，而係真係好戇鳩

sorry for 一鳩鳩

而呢條「低能仔」片，明眼人一睇就知片主係估唔到個司機真係過到

屌，早輪係雪山，見到架俾雪食住出唔到黎

單體車架真心冇信心

lm

Jimny雨林都穿越到會怕你一棵樹

Jimny雨林都穿越到點會怕你一棵樹